唔輸過大錢，係唔係贏到大錢

岩岩出黎做野
試過玩到負數
再爬番起身
到今日有樓，有車位
靠炒股為生

有賭未為輸